今朝見到班廢老係港鐵站打人屌人 真係冇撚得救

返少日工好似攞撚左佢地條老閪命咁
大是大非仲淨係諗自己 佢地D子子孫孫第日要係香港受苦受罪又唔撚諗
屌佢老母真係冇撚得救